ql17快門環壞左？

Gl17 個快門環 無啦啦淨係可以轉b到15 轉唔到過去30